夾單日本Amazon買口罩區

今日已經落左單，唔知幾時會運到黎香港
凈係想要一盒+mask case，想揾一個人夾單
如果暫定$115一盒有冇人要(包含左預計運費，準確價錢都要視乎個運費)
岩先喺另一個post問過，但係發現自己唔識add人tg
有意既話可以留言

有啊

有

有興趣

留名留名 冇信用卡買但香港搵吾到

其實點搵到
我睇好耐
全部都唔送香港

自己搵集運

朋友係Amazon訂咗400個，本來都想搵多啲人夾，但計返條數，我同佢兩家人，唔洗三個月都用得哂

ok

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

要兩盒

而隻有用？

Interested

Push

開Group la

集運

7仔tap & go

Lm @cch556

有呀。三盒

有！！

thanks

請問咩size呀？
想要兩盒呀
唔該

Donki有賣 7片$30 但係唔知有冇貨

個盒好靚 想要兩套 係咪會連盒？

樓主開gp?

4 盒 plz

想夾一盒

想夾4盒

想夾

有..
@hoihoitai
3盒

有 @rabbitwing2002

有無三次元

同問

＄115係30枚？ 如果60枚你自己要貼好多錢下wor巴打

我住喺日本 想幫大家買但唔知可以點幫
如果一盒就咁寄好似要30幾蚊運

多人一齊買分擔下運費？

有呀

LM

重有冇貨? 見到啲蝗一箱箱咁買

想夾

試咗幾個網都cut單

有興趣+

自己pt嗰度啲口罩都俾人強姦咁
前幾日有人45個裝買200盒

我又係買你哩隻1盒30個裝
比人cut單話冇貨

唔知仲有冇得夾

要5盒，

求夾運

夾3盒

你幾時買既
我未比人cut單

樓主 我仲未收到你pm 仲有冇人開團？

巴打 我都想join

岩岩今朝訂左呢三隻
要二月先會有

Bro 打 可唔唔可以留2盒比我

巴打, 點先可以入團

想跟隊
@bigggbaby

tg me plz

3盒

我每隻訂左一盒
岩先見你話要，我唸再上去加碼
點知三隻都無晒貨
我都擔心緊會cut單
集運埋，應該要2月中先有貨到
如果巴打到時你命要，我最多讓一盒俾你

好呀感激

115想要2盒

@hkfighting2020

晏就睇過一轉，好多一係冇貨，一係已經勁貴，成3000yen 50隻

巴打 想跟機

下3000yen算平啦
我見到有4000yen以下都想買

依家目標價係4000以下